正常等政府工Offer 要等幾耐?

要等幾耐先有回音

(認真Mode)

快則一年半載

同1個post等既時間都唔一樣啦

6-9個月

由apply到派offer 足一年